［貓奴］入黎放低主人最兇狠既一面

笑死我

影就影得多 但係無影過呢類

笑左

無時無刻都係到咬我手指 應該點做

每類都要影黎記錄佢生活

咬返佢手指

keep埋一大堆唔同表情既相

好似龍珠個個破壞神

型過佢

好好笑

掘住我算唔算

好可愛喎

最惡架la

做乜鳩
我搵唔到佢隻眼

暫時未有主人兇狠過我嗰件

又話擺最兇既相 做咩放打喊怒既相姐

真嬲(見到吸塵機)：

呢d相都4 5 年前影了

打喊怒：